O que aconteceu lá foi um show, falta de concordância verbal, de plural. Muita tinta acaju e pouco português. Fiquei envergonhada de ser representada por essas pessoas.

###### décimo sétimo dia da carbono 14